從未試過年宵停止乾貨攤 我對年宵的記憶〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生話政府唔想有太多人聚集,所以取消乾貨攤,但又唔敢宣佈戒嚴

又燈

唔通今次政府會宣佈戒嚴